艾利臣真係咁勁咩

話佢腳法好 佢季初已經派膠扭失

話佢撲波好 落地又慢半拍

人地阿列沙巴拿加一野長傳俾世三幾撚靚
佢斬波斬出界

7250萬

利狗不嬲吹到自己d球員世界級

真心覺得全隊得雲迪積克係世界級
利物浦偏向打團隊

有啲直頭吹到羅拔臣係世界級
真係想知世界級嘅定義係點

依個就你吹既姐

大佬呀
佢係英超失球最少既龍黎
洗唔洗失誤一兩次
就踩到人地袋底泥都不如

點都好過bakayoko

利狗自己心入面覺得係世界級，出到去踩到自己個個學界級，拎唔到獎盃係正常

kepa貴過alison
勁d係應該既

佢果下星形撲救韋利安
仲有一開始本來有球單刀比韋利安
佢出迎截走左
今場表現真心唔差

咪係 死角地波咁撚易救咩
唔啱換返米奴列岀來

「真係咁勁咩」= 袋底泥都不如

岩岩又撲左球單刀

今場打到上撚曬身
樓豬都唔知係咪用屎眼睇野

真係瞬間看7頭

冇佢一早比人456

我真係冇話過佢唔勁
做得巴西一號都唔差啦

個point係「有冇D人講到咁勁」、「有冇值得破世界紀錄身價嘅水平咁勁」

有咁勁，講完

真係有人咁講過

加句講完好似好撚型咁

邊個講呀睇過？

你夠加粒 以為自己好撚獨到啦，挑

只有利迷可以踩

建議巴打見到有人開post吹奏果陣先點落去username睇下係咪猁先
然後你就會發現吹奏果d通常係乜人